《震驚》 藍絲用Rap大反激 人神共憤！！！

藍斯和黃斯 都是花樣男子 。。

柒到。。睇左5秒就睇唔到落去

都唔撚啱音
架硬嚟
笑到仆街

好明顯有人作左篇文再比錢揾人寫歌

睇左咩垃圾

歌詞有句話 「唔撚讀書 就抵你比人老點」
示威者大把大學生喎定係曲到圓講緊毅進仔
藍絲真係好撚搞笑